港府風災善後處理 合唔合格

港府風災善後處理 合唔合格

合格 正評
唔合格 負評

清理得算快

消防、清潔、鋸樹班前線合格有特
另外祝狗鐵、政府高層全部冚家產

重有保安都合格

滿分係俾前線個班
後面班高層高官食屎啦

清理埋啲狗官先講

高層全部炒得